依家球壇最高地位既領隊係咪雲加？

攞過無數榮譽
從一而終
球會財政穩健
可謂一代宗師
係足球界既胡師傅，同唔同意？

歐聯

雲加唔需要歐聯

歐霸

雲加只要俾d 掙扎就可以上番前4

當年比疤狗黑哨
唔係一早贏左啦

酋長盃>歐聯
鍠疤拜軌獌鏝鈀蛆有冇拎過酋長盃牙
我地雲爺爺拎過4次牙